我英文係咪好差

公司成日Email都收到啲人叫人做野用Please kindly乜乜乜。

Please就please，kindly就kindly啦。

Closing又見好多人叫自己Mr. (Lastname)

係咪我英文唔好先覺得咁樣好奇怪。

係

佢地on9

用 Please Kindly真係有啲串...

D人以為這樣更客氣，其實係無禮貌。
所以樓主無錯。

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

無話真係差嘅
日常無人會講please kindly 做野
呢啲係職埸上英文

其實以前讀書都唔會教用please kindly 我都唔明點解啲人會咁用

please kindly = 唔撚該你幫手做XXX......

唔係

可能真係同你講緊 唔撚該你

得